冰島真係好撚熱血！

隊波個感覺成隊軍隊咁，下下都去到盡